覺唔覺啲廢老成日叫人孝順好撚戇鳩？

一個人值得俾人尊重嘅話
人哋自己會尊重佢㗎啦
關個人有冇血緣同年紀大乜嘢事

仲有啲傻閪話揀老公一定要孝順
咁先係好仔
嫁著個冇思考能力嘅裙腳仔
遲下又婆媳糾紛我真係恭喜你

孝順同讓座都係發自內心
下下叫人做 完全扭曲左原本既意義

咪係
值得人尊重嘅話根本唔使同人乞

就係佢地自知唔值得比人孝順咁對待咪成日提醒人要對佢好囉
講埋d咩佢係你邊個邊個所以你更加要孝順佢
我屌你啦
你點對我我點對你架啦 孝你老母閪咩

有d廢老根本冇撚用 , 留o係世上獻世
為左拎番少少存在感咪叫人地尊重佢
本質上其實係白白消耗地球資源既垃圾

孝順係好 但愚孝就on撚鳩

廢老快啲入土為安啦

同意樓主
如果一個老人家品格良好我真心會好尊重佢
但自己其身不正叫人孝順 睬佢都傻
人人都會老啦屌你 唔係人人都值得孝順
亦都要提自己老咗都唔好覺得後生對我好係應份

一係孝 一係唔孝
乜嘢愚孝啫